有冇啲類似close to you咁聽落好舒服嘅歌

冇咩太大嘅起伏
比較啱夜晚靜靜地聽咁嘅

All About Your Heart

Jason Mraz

Girls from ipanema

Some velvet morning(舊版

正
多謝絲打share

係呀就係呢種風格
好鍾意

可以search吓lofi hip hop 幾relaxing